其實英國應該發現到啲野先變咁強硬

記得上個月都重係話考慮用華為

但特然今個月全部推翻

內長 外相 總統全面反中

究竟英人發現左啲咩呢

應該係呢幾個星期同美國傾掂晒數啦 有美國貿易上撐腰仲駛撚睇支那隻小學雞面色咩

可能真係中咗武漢肺炎
連首相都差D死

bj發現武肺真係會人傳人同埋唔係普通流感

本身以為你脫左歐變咗垃圾

原來歐洲個班先係垃圾

呢個就無乜可能

反而我覺得係大陸無啦啦買人去英國示威激嬲左佢

歐盟不嬲垃圾黎 你睇下德國已經知

一沉不起

就係佢地垃圾先脫架

其實個個國家都係利益行先架
權衡過幫香港好似著數d咪幫香港,覺得奶共賺多d錢好d咪奶共

有美國夾住英國做野

9Up：美國暗啞抵俾咗證據

發現自己有backbone

韓國用華為開票機中伏

因為俾連登仔屌得多

BJ中左武漢肺炎之後成個政府變曬

英國脫左歐，要立即搵返個貿易夥伴，而家得美國同中國揀，美國同英國簽既貿易協議其中一條係英國將來如果要同其他國家簽任何貿易協議要得到美國既同意。

可能會有地區性熱戰，講定跟隊分餅條件
你知英國奶嘅係市場而唔係某個黨

用晒華為
到時唔表態支持xxx
華為：不會為英國維修5G, 被迫停市

比人踩到上心口，點都要顧下面子

bj 令我諗起blow job

外交政治only
你唔係覺得英國真係硬起來？
唔被華為入，我覺得只係同美國軍事情報交流有關
但我唔寄望佢可以點實質制裁中國
BNO平權亦唔多樂觀，真係延長12個月，唔會直接被居英權

Five Eyes可能過咗料俾英國，之前一直立場搖擺
反而係澳洲18年開始已經ban咗華為、中興 5G

自己都話差d冇命，仲唔醒咩

華為因為美國制裁無晶片搞5g + 武肺 + 香港反送中&國安法無得再扮睇唔到 + 美國同英國trade deal，加加埋埋先會企硬

應該係TRUMP俾左D料BJ, 證明中共同果陣納粹德國一樣, 要好似二戰時邱吉爾同羅斯福咁一齊對抗

一定同美國傾好數先會咁做
BNO我覺得唔洗諗直接變BC
最多都係免你工作簽證 入藉PATHWAY 易D咁
我覺得咁都幫到盡了 人地都要同國民交代

因為BJ 自己中左囉
傳到去歐洲但自己北京冇 搵鬼信咩

面子問題啦呢個
當年堂堂日不落國
依家當全世界面毁我約
咁都唔反檯以後點出去面對其他國家

開返 97 前未滿 18 歲申請先啦屌

全世界都比武肺搞到無錢
咁啱香港有一大班人想移民
平均一百萬身家up
個個都想收佢地啦
係日本仔唔知諗咩
係唔係二戰條氣重係唔順

Bno正路就俾你一路續簽落去，俾你可以做野，keep左每年續，續到第五年先俾居英權，呢個方法對內對外都好交代，對內起碼唔洗話驚難民黎到搶福利，起碼要你貢獻左先，又無咁快有選舉權，唔會一黎就影響人地選舉

對外就叫對香港人有交代，同時走緊法律罅，中英聯合聲明我話唔俾居英權香港人，但佢地係靠居留五年先拎到bc

呢個應該更加唔可能
97後理論上當回歸左 無可能有bno
其他方式又另一個講法

英國佬最務實講利益，
咁大反應都應該係

病毒是人造

不嬲都知歐盟垃圾

發現左要企美國呢邊囉

英國都有? 有無source?

正路都應該係咁
我覺得唔洗搞工作簽證已經好好
同埋咁做就唔叫直接比居英權
同大家移民一樣

不過呢d 有風險既野 一定少左好多香港人揀
個個都想零風險 邊有咁著數

德國不嬲反美大過反中

加上歷史上佢個邊係一定輸，企埋支那到就岩架啦

英國會轉係因為美國吹雞，佢就埋位

原本諗住奶就有著數有錢搵

點知俾美國屌醒左
原來唔使奶
可以搵更多

踩到上心口了喎

夢醒了

你確定不是重倉英國既李嘉誠在發功?

因為英國急不及待取代美國領導抗共陣營

梗係唔係啦
中完個排啲新聞佢係奶多兩錢重
一定發生啲嘢令佢急轉胎

有BNO都係國民

好簡單，美帝準備開戰

英國係黐埋班垃圾度至變垃圾

一走出個垃圾崗即刻生龍活虎

美國比左個好價錢英國囉
1）香港重點係香港人，去到邊到都可以重新打造一個香港出黎
2）英國起廠，勞動力生產商品賺外匯震興英國經濟
3）道德高地，呼召全世界歸邊去滅共
4）中國追債，用美軍力量外支那追債機會高，齊齊分債
5）香港金融市場失，英國金融市場變成世界維二，議價能力高
6）BJ救命之恩，比世衛昆完到奶左野，仇要還嫁

如果唔洗tier 2 已經好好多
tier 2 要on list 專業人士+公司肯簽+大企業
呢3點已經玩死90%人了
睇下最後英國點

咁似最惠國待遇嘅

可能美國醫好咗bj

所以宜家轉性

英國比歐盟拖累左好多年

同埋香港人對英國有無用？專業人士唔洗講，到到都唔嫌多，無技能既人要唔要？我主觀認為都會要，因為英國脫左歐後，無左班東歐班勞工，英國應該都要補充番d勞動力，同埋相比起東歐佬、中東佬、黑人，收留香港人就算係低下層d既人，係治安上唔會做成問題，當然呢點係我主觀認為

夠鐘日出

英國人不嬲小氣
你隻病惹到佢
佢會唔嬲?

發現英企 匯豐 變左 央企匯豐

呢個都係
同埋好多時D國家收移民未必係要專材
有時係要D肯做國民唔做既野
例如農場 建築呢D辛苦野
身嬌肉貴香港人都唔知肯唔肯做(仲要生活悶D)

睇美國面

發現自己比連登仔屌

歐洲左膠白皮豬 癡得多個人都會變壞

嗰日話Pompeo打咗畀Raab之後英國就積極咗好多

袁爸爸話華為在英國及歐洲，加拿大起了大量3G4G基建站，基本比楂住佢地條命，得澳洲最醒目，極速了華為d站

依家先知原來英國脫得好

就係歐盟垃圾，所以英國唔用歐元

脫歐就係想自己話事
如果做返支那契弟脫黎做乜鳩

都中左好耐下啦

歷史上，英國有邊次企錯隊，德國就唔同啦，次次都錯

唔會
應該係貿易協定

同中國合作會更影響大英帝國安全

華為係會建立大數據網絡去取得各國機密資料！

應該俾美國夾得好緊要

發現華為5G傳播武漢肺炎

咪就係同美國傾掂數
依家脫左歐英國係企左係十字路口
轉左就靠美 轉右就靠支那
行錯一步都好影響未來國運

其實係take side政治角力
英國脫歐 已經唔能夠同歐盟好似以前咁互相依賴
咪唯有搵返老大哥美帝照住
強硬態度都係由同特朗普傾電話之後轉變

呢個真
死過翻生
美帝帶頭報仇
香港原宗主國話事人

個人認為係西方發現咗大陸咁急住立法係想困住香港有錢人啲錢 所以就轉風向想引佢地放棄一部分在港嘅資產走資去西方 既可以幫自己復甦又可以踩大陸一腳

佢真係執番條命
個時話佢入左icu

德國統一左歐洲啦
而家歐洲形勢根本變左1941

睇 Dominic Raab喺下議院講嘢幾坦白

True

因為有脫歐, 先可以令英國行到一條出路

有五眼
其實幾個國家都知
同埋加拿大同澳洲比之前企硬左

脫歐點都唔係英國變垃圾啦
歐盟先大把伸手黨

同意

blowjob：你老味枉我當你係兄弟，你啲chinese竟然當我係契弟，仲要整舖武漢肺炎爭啲攞撚埋我老命？！屌那媽今鋪老子唔做返啲嘢老子就叫Xi漢生

乜撚野總統呀

點樣計落收BNO 對英國都係有so
收班高技術人才固然得
就算低技術既，只要有個IELTS 篩選下，質素應該好高下
起碼勤勤力裏，唔會濫用資源；
吸納香港資金，反正英國地多，幾十萬香港人買樓會吸收到；
再加5年簽證先入籍既安全網，防止埋濫用社會資源（醫療房屋etc）
英國根本無野輸

因為加速主義

同埋頂多咪一百幾十萬人走，我80後，問過身邊朋友有無諗過要走，都唔係太多係可以走/即走到，有d過慣左舒適圈，有d岩岩買左樓，埋單會走既人未必真係咁多，加埋五眼d國土咁大，每人分少少係承受得起

直接平權對香港人都唔算好事 始終揸住bno嘅有咩人都好難講 去英領館抗議嗰班人都係拎住bno 到佢地都直接有居英權其實都係將香港移居去英國嘅人溝淡

一定係關美國事
英國只係有中英聯合聲明嘅作用

佢都發現得幾遲

A

有，不過係起佢地硬之後發生，所以冇relationship

W

首相差d死係中國病毒手上

色厲內荏 傾好數繼續生意

支那大使成日指示佢做野，搞到自己成個附屬國咁，梗係硬啲

唔關事啦
本身出院之後都堅決話用華為

S

現時BNO入境第6個月即可投票

會唔會係事頭婆出聲？ 雖然冇實權，但始終佢先係大佬。

記得之前習種訪英，比事頭婆背後屌9佢so rude.
心入面實好唔中意佢，仲有接見習種個場地係廁所面前，用佈景板遮住。

Joe Biden is our problem because he thinks China is not our problem.

侵已經出哂聲，鬥打中國牌佢先有得贏。

宜家絕對要
1) 分開 白左 同 實際搶劫行動既暴徒
2) 連結中共背後煽動呢d搶劫行為 - 網上大把片，d人搶野見到美國差佬係講普通話&quot;走，快走！&quot;
3) 社會重新聚焦China problem - 侵先有空間發揮

快L d上Twitter做任務交功課啦。

歐洲主要兩個國家要養埋其他歐盟成員
佢地可能有說不出的苦
焗奶中國或者係等緊美國貿易方面比更多著數佢地

英美已經歸隊
澳紐加都跟住尾
同香港人最親近嘅國家

日本同歐盟就窄窄地

估計係美國佬通水 類似英國疫情係支共間諜所為

英國最吃得開就係食美歐兩家既時候，回歸基本姐

5年好似長左，3年應該會好多人沖去，同埋唔駛visa做野，即係有錢住5年就可以入籍，對好多學歷唔高既人都係其中一條pathway，起碼唔駛考英文試，留係到幾年，英文點都會進步到溝通同感受當地文化，算係俾大家一個最少成本機會去移民，去台灣都150萬，夠係英國生活5年以上

特然？ 突然呀話

80後，好彩既都結晒婚有晒仔
要走既無錢都係有Ｄ難度

但係要考慮一樣野，支共一定會係教育方面下重手
到時你地Ｄ仔仔女女會變成點？真係無咩人知

咁講如果唔駛visa/sponsor 係咪過去coffee shop 打5年工可以變BC

我覺得最後得幾十萬
畢竟一年前點會知呢個情況，走都要時間準備
另外可能對香港生活方式有留戀（我就無喇）
一個加拿大都大過全中國，派香港人去開荒都幾好

[行動post]推到上熱門6月9一周年要人

主要係美國迫佢出手啦。
當然我覺得BJ一開始用華為某程度上都係想同美國討價還價啫。

97前未滿18啊
97前出世 但俾人剝奪左選擇權喎

因為美國準備收歐盟關稅，英國走得快

彈出彈入，下個月又可能歸返支那邊

關咩事
一早脫左歐啦

On9 97前出世無申請都要呻 即係你父母自己都無攞BNO啦

係同「非自由體系國家」要得到美方同意，同美墨加差唔多

Push

支那無視中英聯合聲明
猶如納粹無視凡爾賽條約
被攻打先兆

我都覺得唔太可能
佢自己都預左好多人死
國民就死左都唔改變政策
自己差啲死就180度改變
真係好肉酸
應該會俾人屌到反皮

個陣都話英國係比歐盟拖累 仲屌其他國家係負資產

計過數依加轉太同美國站邊著數啲囉
甩歐跟歐盟把撚咩

正確D講係deadline 時未滿18
即係78年4月1日至97年6月30日出世

好似話拎到文件證明武肺關中共事

不如話發現d國防電腦有backdoor

德國肥婆私怨行先

點解讀都係唔可以同中國簽貿易協議，情況無分別

可能係侵侵俾咗D未唧嘅牙膏英國佬睇

起站呢d嘢一年半載都可以起好，唔揸得幾耐

用英文寫啦⋯⋯

係美金，佢地發現左美金

華為都俾美國制裁緊，點幫你英國起網路呀？用口水起咩？

德法

要命定要錢呀
有得走都唔走既真係咁愛支那？

97前冇bno表示jealous

可能發現習主席中學都冇讀過

歷史話我知德國次次都埋錯邊
燈撚過燒山
奶多d仲好

大把人唔信會種族清洗，以爲唔出聲就無事
張小明都講到出口提埋佢

就係因為哩一點，所以我覺得佢企支那嗰邊係好事

華為係咪開空頭支票
冇晶片佢點搞5g

其實德國係咪背後操控中國

二戰之後 得返傳統工業出口 新式科技完全唔得

最大入口國就係支那

究竟點解可以做到次次都錯
個民族性永遠牽引到佢同一個結局

直頭係WW2翻版嚟

咁又唔係不嬲嘅...公道講句 以前都幾勁
無咗歐盟依樣嘢 歐洲啲經濟會差過依家好多倍 同埋分分鐘被蘇聯食撚曬

搞鳩邱吉爾個銅像

違反中英聯合聲明擺到明落英國面啦

Merkel=東德共狗

入咗EU幾耐就日落咗幾耐

留歐先垃圾
比好撚多錢養班垃圾 唔計德國

可能因為Bj中左武肺

私仇大過天

因為李氏要建國了

呢點真，我老婆個fd就係咁諗，我地都計劃左走，咁我老婆問佢個fd有無諗住走，佢話無，話走左去到人地到變二等公民，又話咩覺得唔開心就唔好睇（講緊抗爭新聞果類）呢d廢話，我心諗你今日仲叫有沉默既自由，聽日你連唔發聲既自由都無，迫你要愛黨愛國，當然我同佢相處落係覺得佢本質上係偏向藍既心態

我有個同事本新想走，但岩岩買左樓想走都未必走到

英國，佢知唔知現在唔順勢拒反中共，遲d佢被中共再行多步，已經冇力再反，祇係奴

［行動post］既然書展唔受限聚令影響，不如搞個書展和你shop

美國比哂d武肺證據英國佬睇

有証據中共病毒🦠係人工合成

如果bj中左中國肺炎 最後香左 真係名留後世呀 太可惜了奶共日落

之前有個共青細佬拍左條片，話乜嘢國仇家恨、有仇必報之類，七情上面邪惡到不得了，仲恐怖過北韓啲細路，不過我搵唔番條link

退一步講，將來如果你啲小朋友喺香港俾國民教育搞到佢有十分之一咁恐怖，你仲夠唔夠膽唔走？

dklm嗰啲係乜撚嘢國民教育，仲衰撚過邪教

留意下黑仔強單嘢，係人都知中國而家鬼打鬼，內訌到出晒面，德豬戰敗後玩大愛所以先會攬住支那，但德豬兩次都輸到畀人剝光豬，真係唔知佢哋想點。

本身歐盟最強大就係日落國
要俾一大筆錢養班垃圾
又要放班難民入黎搶工作
所以果時先諗脫歐
只不過係脫歐要傾過哂啲條款

歐洲班垃圾冇乜國家既經濟係好
德國連國防都要依靠美國就知乜事
如果美國全面撤國，佢連國防都有問題

撤軍

歐洲=垃圾

好彩細個去旅行要申請渣
唔係我老豆呢d 廢老一定唔會幫我整

簡單啦
美國：我俾外星科技你,但係唔想俾其他國家都有
某d國家偷技術好勁，你唔排除我好難俾技術你wo

英國:放棄華為

畀支那摺被軍駐軍啦

之前中國瞞報
知道共產黨信唔過

日落國突然開始日出

肯定美國收到消息，例如傳聞中嘅香港變新疆

英國日短夜長

二等公民 vs 集中營囚犯
同我老母一樣，以爲示威者唔搞事咪無事囉
之前叫提佢換BNO 就發曬老脾，話去大灣區退休wor
睇來佢要入集中營先學到教訓

著眼於5眼聯盟貿易協議

5眼聯盟加埋北歐瑞典Ericsson,芬蘭Nokia, 5G又掂，其他貿易方面又掂。BNO passport holders又由5眼一起分擔 （非BNO passport holders、香港年輕人則有台灣方面出手）。

先唔好講軍事，經濟上都好強。

又有道德光環，又有經濟得益，確係英國脫歐後一條好出路。

宜家大陸真係癲過北韓
北韓人就算出到國，都唔會聲大夾惡又打人又剩
宜家大陸仲要一言堂，逼全世界接受自己個套
香港人走到就走啦，走唔到都唔好生仔
靠害下一代

純9up: 英國收到線報有雜種想買起事頭婆

我有諗過走不過好矛盾又內疚

比人爆左呢單野出黎？

你把烏鴉口不過又唔話得你錯.......

係美國迫佢地歸邊.

最大原因一定係俾連燈仔燈死
早半年英國做乜都係錯都要俾連燈仔屌奶共，又唔見屌啲真奶共嘅國家屌得咁勁，屌到好似英國屠殺香港人咁
果然宇宙萬物都走唔出連燈定律，連燈反乜，現實就會相反

所以誠哥真係神人是也

而家4點天光，夜晚9點先開始天黑

點樣利益行先都有底線，只不過唔同國家唔同底線
唔通做雞有錢，就個個做雞咩

咁咪係
成日覺得人要奉旨幫自己咁

同垃圾蝗國人一尻樣

咩料

得個吹字

淨係睇支那搞單肺炎加埋國安法都個大劣咩料啦

依家下令 所以日落開始變日出
蘇格蘭11點先開始黑

其實要搞支那唔難
只要由留學生同埋華為入手
但係英國個底冇美國咁勁
個損失隨時會影響保守黨民意
雖然先過左大選唔夠一年

咁又唔好太睇少英國 佢地敢做，差在冇資源冇錢姐，當年20年代省港大罷工，港督金文泰癲到想中英打多次仗，係比倫敦撳住咗 就算5、60 年代港英都係搵美國係後面默默科水俾佢地管香港，佢地先頂得住，宜家有美國科水俾英國就唔同講法

始終都要有前宗主國先名正言順

應該唔係 個時序唔同

是咪連登仔投共先滅到共

我都覺得係
中共真係太串 啲外交用詞惡到 太唔留落台階比英國政府

紐西蘭繼續掛名五眼AFK

屋企人深黃有得走都唔走，有啲人習慣咗種生活幾十年，去其他地方好易唔習慣，一個唔覺意就死咗

大把人父母拎左 但無幫仔女拎

呢班人真係好慘
比父母搞到變左中國藉

農業冇乜嘢 好多有機械幫
不過建築就好多都研發用3d printing
危險嘅工冇咩作用

條款咁撚毒日落國都簽？

佢老豆老母無係included child落佢名咁無計喎

加拿大，墨西哥已經簽左，而家到英國，日本，最後就會迫歐盟簽，簽晒到時中共鎖唔鎖國都無分別

金文泰係傳奇港督嚟。。識粵語嘅漢學家，推行中文教學有意無意建立同中共對立嘅香港華人身份認同

宜家英國官好難同當年帝國個班人比較

要推波助瀾呀

要搞個全民港英+英國旗大遊行

報到
我老豆問點解去台灣唔係用回鄉證就得

咁咪就係比父母剝削左囉
兒童都有人權自由架
兒童人權有國際條約架
理應比返一個機會佢地選擇返自己嘅國藉